既然警犬咁鍾意搜袋，我有個建議

既然警犬咁鍾意搜袋，不如大家出開去金鐘嘅就拎多幾個袋，斜咩又可以一左一右， 背囊又可以一左一右，出到去金鐘大家就主動排隊搵警犬要求搜袋
大家開心，你地咁鐘意搜袋，winwin

帶多d毛巾衣物同小量物資俾自己同分俾人

拖埋行季又推車仔

行李

直頭裝臭蛋玩大佢

大家用唔同袋裝唔同野好合理，一個裝水，一個裝銀包，一個裝紙巾...etc

拖喼啦

袋返幾罐狗糧出去餵狗先

睇到個標題我以為你想講放老鼠夾

岩岩都諗緊呢樣野就有人開post

有創意，捉老鼠芬用

天氣咁熱，唔袋多幾包紙巾出街，邊夠抹汗

聽日用埋後備機

聽朝去金鐘金拱門食個早餐先

袋中有袋，放滿要掉嘅雜物
等佢一時間睇唔到有入面有咩，慢慢搜，再掉落垃圾桶

btw

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁

手仲可以拎住多幾個膠袋架

之前試過比警犬搜身, 佢攞住我條鎖匙, 見到個鎖匙扣寫住: diu那媽

差d笑左出聲

大袋包小袋都得

搜袋左摷右摷，好易唔見嘢，記得即時提出，所有失物都要佢落 notebook做記錄，簽署作實，更有需要拎個copy, 點copy 我點鳩知你

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

上次做完尖，成堆污糟衫濕立立塞晒入個袋度...
諗返起都有d唔好意思

有冇人知買石油器罐返屋企打邊爐會唔會誤墮法網?? 聽日約左屋企人食飯

攞十幾層紙盒+花紙包住件有少少重量既野

你要去金鐘打邊爐？

應付地鐵站無理搜身

1. 上前一大班人主動被佢搜

2. 被人搜完問佢拎番警員編號，委任證，再打去警處check

Dresscode x3:
A. 着便衣裝扮: 深色衫，掛左牌在衫裡面
B. 全黑
C. 普通衫

B+C 可以帶口罩，咩背囊，裝多啲無聊嘢等佢慢慢搜
M巾 condom 紙巾 薯片 etc

另外可以拖埋喼

使用語言: 英文，普通話

我擺啲屎入去，等你慢慢摸。呀sir！我身有屎呀

可唔可以佢搜身前質疑佢身份？要求打電話去警局核實佢身份？

帶個紅白藍袋污糟衫

痴線啦，我話返屋企打邊爐，但放工會經過金鐘，而家好撚驚 無得打邊爐實比屋企人趕出門口...

咁咪坐巴士/電車囉

其實打完波堆衫放入去最有效，我俾人咁樣查過一次，我諗佢好後悔

你如果一舊過拎出嚟，佢一定要接手逐件場開

裝狗屎喺飯盒度

有冇人搜完，覺得唔見左財物呀？
對方搜果陣有冇人擋到你視線？

今日已經做咗 好撚慢
一隊12個
20分鐘先搜得完5個連埋call台對id
和理非可以扮下嘢 分散佢地警力

阿sir未搜完唔好走呀，我地好想俾你搜

老鼠夾諗得過
唉屌我收工想買老鼠夾返屋企捉老鼠 你屎忽痕搞鳩我個老鼠夾咋阿sir

帶多幾罐汽水 chok兩chok係班警犬面前開
用飛機蛋裝住啲生雞蛋等佢地搜
總之搞掂哂係地鐵站搜身嗰班撚樣先

負評果位朋友你唔鍾意阿sir幫你搜袋咩？

屙督屎直接擺落背囊 帶去驗身要用

發夢果陣成日唔小心擺d 針同係d 袋度 成日唔小心吉到自己

《一秒令差佬冷靜執法的秘技》

1. 上 輸入編號查出姓名
2. 開電話開個Live
3. 再大大聲 (大聲唔代表我冇禮貌，阿Sir!) 用佢個名稱呼佢

睇住佢秒速語氣態度改變

裝曱甴

拎定箱M巾pack埋去金鐘先, 包多十零廿層報紙

屌佢老母嬲嬲地放個老鼠夾係袋犯唔犯法?

呻完鼻涕既紙放入背囊

做老豆老母既巴絲打, 草定一袋用完既屎片去啦, 黑警搜完有排洗手

擺埋個打開左既針線盒
個盒自己打開左跌晒啲針出黎唔關我事架

放袋屎入去

佢搜到可以話你assault佢, 唔好咁做呀

成日都好驚屋企唔乾淨一打開個袋會有好多曱甴爬出嚟

講堅 攞個唔要背包 放幾舊屎同啲嘔心野 特登走埋去俾佢搜

買幾罐瑞典臭魚開左搵D有顏色袋裝起佢 等班犬開#hehe#dog

有無得袋d屎起入面

乜原來真係會有人搜袋
不過都係無阻我帶幾廿包M巾周圍派既決心！
【日行好小事 人便有福了】街頭M巾大派發行動

打完飛機張紙巾....

我聽日打算帶五日份量衫既行李gap去金鐘坐直通巴

我建議大家個袋裝屎，等d人搜袋果陣，一手揸催住d屎

認真 我覺得ok

搜搜下心口痛點算?啲警犬係咪會幫我叫白車先?

放昆蟲厭惡性嘅嘢入去 嚇撚死班狗

我建議果2位負評嘅朋友可以試下俾警犬搜下袋，試過真係返唔到轉頭，好爽架

帶口罩 孭背囊 背囊裝個大盒 然後個盒入面裝個盒 個盒入面再裝盒 一宜盒中盒咁去到最細個盒放粒黄豆係入面 之後求其用花紙包住個大盒
當俾人搜身就話係送俾朋友嘅禮物 9成9會問你裝住啲咩要你拆開黎 你就話係食物 然後慢慢咁一個一個盒咁拆開 拆到最後。。。dnlm黃豆黎嘅喂 唔知班黑驚會有咩反應呢

帶袋臭袜慢慢查啦

唔小心裝左d屎

紙尿片/m巾，用過果隻
搜之前利申定有污糟野

鍾意Koop jpop嘅朋友不妨放一兩隻專輯入袋
比警察慢慢睇
同佢地分享吓自己鍾意邊個
鍾意咩歌
阻吓佢地都好

危急關頭
無所不用其極！

俄羅斯套娃

咩舊榴槤去開

呢個唔得

俄羅斯娃娃

放條咸魚係背囊

有漬底褲，岩岩大汗所以要換

慘喇，如果有個鍾意養好多曱甴做寵物嘅人，帶寵物出街，放晒係個袋到，咪好大鑊？

不如由今晚痾屎去膠袋🙈

帶啲成個禮拜無洗嘅底衫褲出街洗

記得搜完，要再排隊俾佢搜，唔搜就問佢點解唔搜

和理非應該咁做
反正需要物資

得4個朋友唔鍾意俾警犬搜，可唔可以講下點解姐？

千奇唔好排隊自願搜 佢一句唔搜你地就冇用
你地個個都要鬼鬼鼠鼠偷蕃薯咁

就近垃圾桶劉江華抽個袋出黎畀佢搜啦

有屎尿既尿片

屋企啲枕頭舊左要換

咁咪跪底求佢地搜

老老實實，屋企剩左好撚多膠袋紙袋，突然環保撚試上身再拎個大袋再袋包袋咁裝去金鐘自發執垃圾

可以一試

污糟衫拿埋一舊最後中間寫張紙仔 on9仔

落雨潮濕，放包狗糧入背囊先

如果D差佬問我帶咁多狗糧做咩, 我答佢地特登帶出黎喂你地食會點

粟粉加水入 condom.

剷完主子啲屎拎去金鐘做肥料都幾好

有啲咩係帶係身合理合法
但拎出黎既時候又會好怕唔小心整污糟人地？

8袋弟子

用袋裝水？又俾人話拎黎襲擊架啦

包舊屎佢地搜下

一支都襲擊？咁紙巾都好危險

屌
依個正

你想被人搵拉 辱警呀大哥

未有辱警罪 不過明天香港人要齊心
一見有狂犬圍人就一齊上去Live
互相幫助

係 我愛香港 狗隻食屎 加油呀

如果我袋好多物資，非攻擊用途
佢搜完我係咪可以照帶入去？

有冇人知警察條例有冇邊條講被狗搜完之後可以要求班狗留低等我點算有冇野唔見

包舊屎仲要用十個袋
瘋狂打開1層又1層最尾層食屎啦

已upvote

夾手指

行過見警犬一字排開列陣上晒Gear
大叫企直d, 立即挺返直條腰
收緊人工, 咪撚吞pop

【廣傳】唔好中班五毛計，癱瘓交通只會斷自己路

唔該幫手推

唔使咁直接嘅，你話喂狗咪算
佢嬲咪即係認左

其實就算係男人老狗袋十包八包M巾都好合理丫
我驚自己隨時流血呀嘛

屌你老母上水咁多喼又唔搜

係袋入面放黑盒，黑盒入面放一堆生曱甴，警察一開，天下大亂

我成日揹背囊帶D針線包俾屋企個老人家嫁
希望唔好拮親阿SIR

搜袋時，係地鐵站開罐瑞典臭魚，證明只係食物

可以問佢肚唔肚餓 請你食

辱警幾時有罪，起碼今日聽日都未有罪

佢搜完會主動問你

對唔字

袋中袋中袋中袋

各位絲打，最好放幾塊有料m巾係袋，等班警犬成世冇運行

我用開袋黎裝針
流曬血都唔知怪邊個

從未試過咁想黎m
儲番一袋二袋俾班犬嘆

香港啊邊有辱警

有養貓狗嘅巴絲
係時候搵主人幫手喇

記得問下阿sir褲袋洗唔洗搜埋

你點走 仲要91正皮

我有收藏屎喺袋既習慣

好多野要用

仲要收入啲唔係透明袋仔 班狗一拎起 即刻扮緊張 嗌唔好 引佢地打開

啱！

和理非岩用

奉公守法好市民
排一日隊比阿蛇check bag

我好中意用膠紙一層又一層咁打圈圈包,

之後再用紙一層層咁包,

再擺係我袋個暗格,

咁我塊用過嘅M巾先唔好漏血

push

放屎蜢落袋,一打開,記得叫呀sir 幫你捉返哂佢

入面放張字條 白底紅字
「搜撚飽佢喇 死黑警」

咁啲狗一打開就會見到

推

放個老鼠夾/捕獸器/老鼠貼得唔得

水貨客咁

袋裡面仲要有個好奇怪既禮物盒
要拆2分鐘先可以拆開,

最後係屌你老母字條一張

攞咁多嘢，你到底想玩自己定警犬呀？

其實搵大批人做Decoy諗唔諗得過